每星期無了期出去搞示威衝突，其實想換D咩

每個星期都係指定動作搞呢樣個樣
好似就係為左等警察出黎清場

目的越走越遠

咁唔係可以點？飲喜茶上深圳？